匯豐個網上理財成日都睇唔到交易紀錄

成日入到去 , 想睇係咪有人過左數比我/出糧
有時會出"暫時未能提供服務，請稍後再試。"
已經幾年都係咁 , 其實係咪得我係咁?

好似夜晚睇就會係咁

無試過

有時朝早都會
我早上7:00睇下出糧未 , 有時都睇唔到 , 得條大數

環球金融 , 地茂智慧

打簿戶口逢星期六下午五點後就會咁
e段時間亦不能打簿

請問有冇解決方法?
我渣打同中銀都有戶口 , 但未試過睇唔到自己交易紀錄
係匯豐特別啲

用app睇無試過

不用打簿戶口，改用綜合理財戶口就得
但簿仔戶口取消左就冇得再開返ga la
你可以直接開多個綜合埋財戶口 (明智理財最低存款要求為1萬，另外有d再高級d的分別係20，100及780萬)

佢好鳩 超過唔知幾多次交易就冇得睇
如果多既 要日日打簿

一係開新綜合acc. 一係每個月打去問

我每個月都好多入數，準時月頭打去叫佢逐單入數講

留意咗好耐
懷疑佢每晚做backup/maintenance
啲transaction就會暫時睇唔到
淨係睇到總數
個維護時間有時快有時慢

係 好垃圾